點解人類唔可以互相理解?

點解我總係比其他人不幸?
個天係咪咁想我不停地怨恨其他人?
想同其他人互相理解..係咪真係咁難?

收皮啦你 以爲自己比人地不幸既人大罷啦 健健康康就收聲啦

太浪費時間

因為人類未進化成新人類